
2013-10-03T19:57:0Z
politika
Cumhuriyet Halk Partisi (CHP) Yalova Milletvekili ve Grup Başkanvekili Muharrem İnce Yalova'da ilçe belediye başkan adaylarının tanıtım törenine katıldı. İnce, Ankara Büyükşehir Belediye Başkanlığı adaylığı için "İnsan düştüğü yerden kalkar, halk bu diyorsa fazla söze gerek yok" dedi. CHP Grup Başkanvekili Muharrem İnce partisinin Yalova ilçe belediye başkan adaylarının tanıtım törenine katıldı. Törenin düzenlendiği Halk Eğitim Merkezi Konferans Salonuna partililerin alkışları altında giren İnce, Ankara Büyükşehir Belediye Başkanlığına aday olup olmayacağına yine net bir cevap vermedi. CHP Ankara İl Teşkilatını işaret ederek, "Halk bu diyorsa fazla söze gerek yok" diyen İnce konuşmasında, "Benim Ankara Belediye Başkanlığı ile ilgili bir talebim yok. Şu anda 3-4 büyük ilin teşkilatından teklif aldım. Bunlardan birisi de Bursa ama diğerlerini söylemeyeceğim. AKP İstanbul'da anket yapıyor benim adımı da koyuyor. Ben mi dedim beni de ankete koyun diye. Ama Ankara benim için önemli zira hepimiz Ankaralıyız. Bağımsızlığa, Atatürk'e inanan herkes Ankaralıdır. Ankara bir dik duruştur. Ankara bağımsızlık, özgürlüktür. İnsan düştüğü yerden kalkar. 20 yıldır Ankara'yı bunlar yönetiyor. Nereden düştüysek oradan ayağa kalkmalıyız. Halka sorun eğer halk bu diyorsa fazla söze gerek yok dedim. Ama hangi görevde olursam olayım, Yalova'da ki belediye seçimlerinde mutlaka sizlerle birlikte yürüyeceğim" dedi. Partililerden yoğun alkış alan İnce daha sonra partisinin Çiftlikköy, Armutlu ilçe adayları ile Koru ve Subaşı belde adaylarını açıkladı. - Yalova 10 37 9 0
